Niemand hield ooit echt van een vrouw, verloor haar en kende haar met een onberispelijk hoewel een onveranderde geest, toen ze een vrouw en een moeder was, maar haar kinderen hadden een vreemde sympathie voor hem - een instinct delicaatheid van medelijden met hem.
Welke fijne verborgen gevoeligheden worden er aangeraakt zo'n geval, geen echo's vertellen; maar het is zo, en het was zo hier.
Karton was de eerste vreemdeling aan wie de kleine Lucie haar mollige armen uitstak, en hij behield zijn plaats bij haar toen ze groeide.
De kleine jongen had gesproken hij, bijna op het laatst.
"Slecht karton!
